蕭生話黃絲可以掌控18區區議會, 睇來熄燈了

好多區都報捷

北區
觀塘
高危

唔知阿, 立場見到123:9

立場有少少慢
建制嗰邊破咗10架喇
不過黃色應該破150咁解

觀塘5:2中